其實啲黑警成日用電筒閃人 會唔會閃到人癲癇發作嫁 dklm

係又閃唔係又閃 屌佢老母

會 閃光頻率係會誘發
我有驚恐焦慮 以前海洋公園鬼屋有個係黑白不停以高速頻率閃 玩完極唔舒服 四周環境不真實
之前問醫生話啲閃光會干擾大腦 可以搞到癲癇同驚恐

我好唔明點解冇人攞番鏡反射返佢地

有創意